[集思廣益]一人n個情人節好去處

邊到可以唔洗比人鋸到一頸血

Ikea餐廳
再唔係M記
大家樂大快活美心
吉野家都ok

屋企 酒店

酒店都比人鋸啦

返工

放假